係你個名最後加個字

雷電膠加

哦